見圖 - 無人發現D膠樽比人整到扁晒?

邊個行山亂拋垃圾會整到D睇樽咁扁
似係回收果d壓扁晒既膠樽

你點影的

神探？

其實無人留意到果下奇

我估係管理員上山既爬山轆過

*爬山車
見過斜到45度都上得好快

成個香港網絡為一張假圖亂帶風向
偽造果個無估錯香港人智力
求其回收站倒垃圾出來都有人信